有冇人有睇純白之音？

講三味線，個人覺得好睇過一弦定音

純白之陰
油麻地戲院？

一弦定音d畫功好j d
但太煽情

🙄🙄